阿爺又放水 早d訓聽朝起身數錢

我d過夜牛

逢高加。。。

加牛 起碼上番2萬8先

國家隊出沒注意

夜期跌左咁多⋯過夜牛

一開就爆升啦

得300億
濕腳都唔夠

上次降準7千億都無用，今次300億，九牛一毛

愈救愈低啦，你新黎架？